香港係咪已經無人打呔？

發現 Xmas ball 無人打呔！！！
絲打中意巴打打呔既西裝樣？？？
定係打呔係你地心目中太formal???

very useful